傾唔傾

？

嘩點解可以秒負
太快

秒我

1

2

3

4

你估真係咁易有廿連

岩
得我做到

我
Cereal咗未

食緊

正

食完冇事做

返工

2個鐘

睇戲

睇木好

鍾意睇乜

反斗奇兵

快點睇

精神病

Sorry

唔想起身

而家起身刷牙再執下書枱 摺3

好亂
亂到就嚟唔知點樣開始執

不了

Can’t

早塵

唔喎

睇緊未

郁唔到

好感動

郁你

幾典牙早

你幾點起身

傾下

9點幾

唔洗諗下？

咁早做what

典解

諗咗

唔準諗即刻答

醒左

矛計傾

食嘢未

我10點半醒咗

好攰。。。

食完嘢啦已經

貢惡

想傾咩

珍
嚇親小妹

唔知

須

心情麻麻地？

又唔睇

小妹俾牙塵嚇到個心離一離

又唔係

小妹表示身同感受

咁係咩

吔左早餐

慢島

諗緊今日出唔出街

食咗咩

梨惡過me啦

算係咁
瞓得好好呢兩日

同我出

一粥麵
雞扒炒蛋同火腿通

羨慕

落街食早餐

又誤會我

你瞓得唔好？

pm我未

好肚餓
唔曉節制

Pmed....

木可能
唔是第一日sick u

麻麻地

我真係懶得出街嗰隻
咬香口膠嘛

咁一定係第二日....

又發夢？

Cool牙咬乜鳩牙

食糖未

應該都差不多一年🤔

唔G

咁都差唔多

send咗床照俾你

我出名溫柔

試下知

Cool食乜鳩糖牙

星期5有工開了

有無其他

糖都唔食得架咩

Yeah有嘢做

咩差唔多？

附和下你

小妹射左thx

send埋閃卡俾你

難dddddddddddd

咪搶.....

但要返夜
咁我都係無得正常生活了

5G

唔洗客氣

咁又唔洗.....

返啲咩

食完要柒牙
唔係會蛀牙

呢樣真
牙廢真心溫柔

你拒絕我

學校office

懷疑你蛀過

Hea9

Oi nei

要返夜架咩有乜做

只會接受你

佢俾我的

大學嗰啲
未知有咩做啊

Come on

佢淨係話比我....

誤會d乜

Ohoh
期待下

好難
只有scary

木柚
得敏感牙齒

驚我

帽事既

食雪糕飲凍嘢 EEEEEE🥶🥶🥶🥶🥶🥶🥶🥶

咩都驚

又唔洗咁大頂.....

木影響
輕鬆直

唔驚！

大細都唔緊要
最緊要夠綠

咁都唔係好敏感

淺淺地都。。

要返到10點半

幾點到1030

5點

早睡早起時間好用點

返夜喎

1700-2230？

Is.

咁你咪早啲起身
收工沖涼瞓

早起都無野做

朝早做運動個人精神啲的

返工無精神

咁好啦

My boi

Boi llm

你平時著咩衫多

呢期純色
前排間條

牛仔褲？

少

咁著咩

廢話咁熱緊係著短褲

fuck you

有啲人唔著短架嘛

搞唔掂

Missu anyway

最怕熱

-,-
女朋友m嚟

又金又短

我見到
佢平時都係咁？

唔係你諗嗰啲短 咪屈

咪理啦

My llm

對腳唔靚

最憎熱

Agger

唔撚洗理其他人點諗

要886

真
大佬咁真係熱
點著長褲
我接受唔到

等你返來

yes

話說有fd有咗個 內膜異位 嚟之前痛到落唔到床
然後又有個fd 由5月嚟到而家 想喊

再飲凍嘢
斬^^

多女
內膜異位？
我女朋友有睇婦科照超聲波
好似無咩特別問題
你另外一個fd佢嚟m嚟2個月？
有無睇醫生？

佢頭先先飲完

Thx....
Is 子宮內膜異位 好似係咁
咁無問題就得！飲凍嘢就斬佢個嘴啦
Is ... 睇咗中醫 無用....

留意到佢真係好大膽
又話痛到癲
又呃

噢！！！

屌！！！

屌

1:48:00左右
雖然D差佬未必讀得多書

收嗲啦

你聽曬？

想典

唔知有得較 我仲撳咗好多次space

驗眼了

Ys ar
上個星期先開始追
仲有睇港台同其他政治片

咁你典睇林卓彥

屌你啦

林卓廷？

叫佢睇西醫啦

係

叫咗

條友係原則撚，依件事上佢做多左
佢叫停拎鐵通果個人係啱，我地一揸鐵通成件事就唔同晒
係tvb既報導下我地就真係暴徒，要做暴徒都等到21號先做啦，都講左21先升級，到時起碼有個名先啦
但佢影相就錯撚晒，功不抵過，講好左唔篤灰佢就應該跟返規矩啦，仲要講撚埋出黎，到時俾狗一張搜查令check手機果位手足死梗，做野唔用腦，同埋冇大台就唔該唔好點人做野，要做就俾個說服到大家既理由出黎，唔得既唔該返做返自己既責任就夠

佢係一個可以幫到手但唔可靠既議員

Yesyes我都咁諗 又7多鑊 完全唔知影相嘅目的係乜

林卓廷: 已徹底刪除所有義士相片, 亦無外傳

好在都出黎解釋返，如果佢當時真係咁諗就情有可原，但影相真係冇得救，希望佢唔好好似你咁

點解要賴埋我一份又想話我做嘢唔用腦？

又想笑乜

傾

無講過牙
又屈

咁咩叫唔好好似我咁

中環呀

好

你比較有代表性

我記得

千里都可以

咩嘢代表性？

唔可以

又想借啲意話我無腦啦

可以直接d

得啦知啦又話我蠢

一陣去書展

嗨

手信

支持

去買咩 諗住聽日/後日去

好熱

唔出街

買咩好

唔知有咩買喎

熊b都係

支持啦

記得都木用
你去唔到

嗰日搭返飛機返嚟

代表某種權威
55

收啦一睇就知你話我on9

諗緊食唔食下午茶

講經

唔洗諗即刻食

我都唔知點做好
擔心4

我從來都唔會話我d朋友仔
55

咁你話我啲咩
你講

我準備拎鐵通同柒強了

唔巧啦塵妹

朋友子

乜水 咁正

做咗塵妹朋友子！！！

食咩

回家了

B1a4都唔識............

一定木事的
我不嬲都好好彩

炸雞脾紅豆冰

去咗邊

你唔覺得少左d野咩

岩岩直左

太老唔sick

塵妹要小心
有朋友話驚變質 變咗抗警

拎包裹

......?....

又落街食

佢地都唔後生

我咪你件包裹

我就係話佢地...
我睇開細過我..

Nct....?

nct 我識一個

我先係

出面真係焗爐咁o

邊個
我都識一個

笑佢無腦啱架啦

Thx ching support

Ys 打狗行動

你睇真d

唔係咁好喎

餓牙

開估

我未食lunch
Eat apple sin

冇得揀
我唔打對唔住自己

直野啦柒頭

哭咗了

無咩胃口

命令

去到先算
你今日食左蕉未

X2

mark

我都無腦

吊起佢示眾

朴智星正啲

請你食

i know who 大個左好多了

打驚狗 支持
狗係人類好朋友 佢地唔係

Ho ying wor......

我唔食蕉

依家咩樣
我近排睇produce x 101

無睇e d la～

除gear隻揪

鍾意睇未出道嗰啲

咁真係幾細個

我唔會打死你
讓你單手
唔夠讓夠雙手

未出道都可以好老-,-

笑死
我知

好熱呀

來吧

除衫涼冷氣
或者去游水

佢地好正

係屋企邊會著3。。。。

啱啱我send俾你嗰個都好正

點知你

著褲架嘛。。。。。

我最近鍾意嗰個超正

無圖點講落去

可能佢咩都冇著

我唔著

好鬼Q

why

咦咁正 你去唔去

睇下佢地點搞先

韓國？

真心幾正

不似

咁似咩

麻麻地 可能個頭問題

唔似韓國
不過就咁睇麻麻地

嬲

小氣鬼我都識嬲啦

咦呢個

你又識？

唔識但同我比你睇嗰個好似樣
Anyway都好耐無留意kpop la

星期5 佢地final
但要返工 無得睇直播
雖然佢win硬

追埋直播咁勁

無野做 無計

你返工了

但想睇直播

執好衣櫃

唔洗睇

Y

你返工

日日都好攰了

瞓醒晏教

你好

豬

睇完咪唔攰

牙廢我無瞓

咁sweet

典解唔瞓下

希望你可以清醒啲
佢笑緊你

精神

i wanna be productive

當佢唔係

我都想有精神

瞓得唔好？

唯有係咁

想下好

好耐無好過

諗緊咩

不嬲都愛你

分化撚

咁應該係我會錯意

你成日都屈禾
咸左

你成日都笑我on9

發吽哣

如果我嫁唔出你可摸耳娶我

fuck you.

咁你真係on9呀嘛

eg？？

唔可以
你淨係准嫁俾我

月球

唔得

好qq

我知架

藍絲廢老攻略

知了信了55

典解呀

你學曬未

又取笑。。。

點解得

想同你一齊發吽哣

我都是

打Z 。。點算

Hapi

hi hoihoi！！

吞口水

歡迎！！！

有幾開心！

慢性毒藥黎

未，屋企兩個正宗廢老

Siu siu la

真係毒架喎

點廢法
有無偷偷地幫佢地down rthk news

收啦屌你

去完書展好開心咁

都好sweet

中咗會點

聽日先去呀

同我一齊未

我會救返你

咁今日去邊

諗下

諗完未

又係屋企坐

企未

睇yt

企住睇

笑撚死麥浚龍新歌難聽到戇鳩

咩名
我已經好耐無聽過新歌了

坐太多我會企住睇

情感的廢墟

Me劇毒

木，不理了

大波妹

會上癮

一開頭有90年代feel
下但我覺得好聽 副歌好聽

我又係聽日去喎

又同我鬥毒

坐太多肚腩好大

知你最鍾意

你難d

Is

我中學有個fd肚腩好大
成日都拍佢個肚

學你話齋 #唔信問海

祝你早日溝到

你幾點去

睇嚟你唔聽90s ge歌

男朋友更加大顯得我細啲

問左
佢話我最毒

叫佢減肥未

又扮

佢冰山美人黎

我以為係蔡楓華

你要相信自己會成功

一齊減

笑死我屌

12點食完野去
記得黎撞我

一齊打波好sweet ah~

首歌難聽到好笑

扮唔到

好難呀

呢首都唔差嘅
但同舊歌無得比

我1點到應該走lu

我真係唔洗扮都係

掂啦你

我同佢踩單車同溜冰都唔識

咦我都係
我諗我係著完溜冰鞋就企唔返起身笑撚死

我最近一次溜冰已經係F2扶住側邊都跌左落地就冇再試過

咁早

堅毒

我扮都扮唔到

唉，咁多人追佢

執完野

禾都G

笑死我無呀太廢

威到。。

佢都真毒
你地唔好鬥啦 打和super

晏就有野做所以早啲入去

脫緊

你贏啦！！

執我未

中撚曬毒

咪係又唔信

踩單車我淨係踩到四個碌連三個碌都踩唔到

排毒

。。。。3碌未試過
兩粒其實都踩到少少嘅我

你咪嬴了

唔好比壓力
自然有屎屙

脫穎而出咪呢啲囉

係了！

完全冇運動細胞

有架我打波幾有天份架啲人話

唔緊要啦你有我

而家沖涼先 好熱

以後咩都要問過你先真係

幫你沖

問我岩啦 我咁撚八婆咁撚多事我就是死八婆

咁咪好打咩波？

媽媽

傻瓜

咩波都得咩波都得 我諗係

Ok

Wuwuwuu師父！

Ok d meh ah

你老木九巴app成日呃9我

好彩佢無呃過我
Mk到又出街。。。。

打你

出去買裝備呀

好啦

咁點算

喜歡未

廢老：d友一定收錢搞事
你：有錢你唔去？
廢老：咁危險唔去啦
你：邊會為一千幾百去坐監呀
廢老：你地就係俾美國佬洗左腦
你：點洗腦呀？解釋？
廢老：總之就係美國佬搞事
你：

一撚樣

你的傻瓜可以嗎

屌9佢木

解藥係我個心

屌左十世都係咁

文塞到仆街

咁撚甜既咩

所以唔會同佢地嘈

垃圾

係 浪費時間與青春

又想扭計

去去去

懷疑佢飛站

次次都話去返工

靜啦你

屌 好狗

係好啦嘛？

一直都喜

邊個？

我都唔知講咩好

我接受

偽毒一睇就知

抵屎

鼓勵。。。。

成日都有

Me

零溝通

死煩膠黎

蜘蛛仔有女

你咪係囉

直紙

咁你想點

窮屎鳥

你

9up

要買咩

食紙

隨便

貢sick cow女典算好

係好呀

咁就搞掂

做緊咩？

屙緊屎

受cow

好臭

受了

得你係

唔係喎 無乜味

等緊食飯

帽，袋，面罩，行山棍，冰袖，鞋，衫，褲

你直

典解牙雪啲post貢多負皮

橙
MeA0

信唔信你好

Post如其人

唉明了

橙

信了

好波

我真係唔係

食咩今晚

咁都真係好多
咁晏先出嘅不過？

咁你應該係曲

知咩科。。。。

明既

信佢係死傻仔就得

我正皮咗

希望係真

一樣咁搞笑

又明咩

我返緊歸

你咩意思？

清泉

Ok bully

信茶記呀叔

今晚食乜

無野了

豆腐

雞鮑翅飯

真心。。。

真？

唔好食

串

你串啲

我不嬲

禾木牙

抵我咁錫你

接受就好

飲麥精！！

我從來無見過佢咁講野 我知 係人既問題....

咁都得

食ing

知咩料啦

同返工一樣咁有意義

減肥未

未食飯

今晚食咩

咁快飲奶 怕唔怕架

知了.....

冇咗我都咁多人推
睇來可以退休

咁擺返入雪櫃了

唔想食了

我model身型

再見了

咪又講呢啲啦
啱啱想問你食咗牛排定意粉

挽留

要食
郁你架

未來韓星

忙撚到on9

木直

減肥 想骨杉杉

成功🎉🎉🎉

嘔

咁你幾時食呀
買個包食都好
去去去

太瘦唔好攬！！

你明明就受呢套

而家去
餓到

都無人攬

好想有人主動會約我

諗好食咩未

我第一個攬

扒

（（（（如果有人約我就好啦～

飲埋milkshake

仲要凍！！ 真係好曳

但係無
無人會想見我
真係未試過

我諗住攤凍

男人老狗都呷醋

來呀來呀

哭了

女人黎

我攬得唔得

一定會有人做第一個

係咪架 不過明天先啦好唔好? B

佢男人來

麻煩你攤開手等我

認同

好好
擺返入雪櫃了
水ed

做咩？

好好乖

又開放負post

where...

咁我溝了

食飽了

放完舒服點就開了

There

一鳩樣

有一個好似我頭先貼圖嗰個咁嘅樣的男朋友我就心滿意足了

咁試其他

醒未
咁撚高要求

賭波馬

混雜絕望後便是淚水衍生岀心碎

賭其他

笑4
溝我未

好想食甜嘢

再見了 我的寵愛～

希望你地去得成旅行

dnlm

食水果

誰願接受這種意外。。。

係仔就溝了

又惱羞。。。。。

我想食蛋糕

佢真係喎

買

好基本的要求。。
你又話佢麻麻

買比我

Sorry missed #幾

第2個ok la
我睇夾唔夾先sorly

溝未

自己整

有無人鍾意食栗子蛋糕

同一個人黎...

ok i will go europe

初時為咗整比人食
而家無心機再整了

我

整比我

食完有咩做

334

唔係呀嘛我係咪有面盲
唔同樣嘅

好好食

好喎

韓仔樣 你喜歡？ 定你喜歡啲小白臉可愛型

識整甜品？

生日蛋膠

唔係好識

焗完唔記得倒扣 變咗好扁

挑戰一個人食曬duck5duck

我乜都唔識

係啊我鍾意 白白淨

😂傻豬

你整既我食！

白白淨 花狗

佢話佢好肥

好玩架 搵唔到工試下整嘢食

白白淨淨=弱

其他嗰d -npv野唔玩

好難無整 生疏曬

應該有工返了佢琴日叫我禮拜六去in

未試過整 可以睇下人地睇整

關咩事
成身肌肉咪一樣怕甲由

大話精

又嫌棄人

等你

呢啲正

原來係高瘦白淨靚仔...

真

唔洗可能啦
去啦

溝木

好呀返咩～

鍾意啲乖乖仔樣
學生會長個啲

白白淨淨個感覺好似好渣
Yes thats me 超驚 驚飛的嘢

咁你搵到未

腹黑 眼鏡

怕甲由係因為甲由好多菌同噁心

下次仲有機會！

小型補習社但好遠

Me2

所以決定唔想再理嗰d野

車錢都蝕

不過最緊要返得開心！！加油caramel!!!!

為堆學生默哀

焦子好人嚟咪亂講嘢

係啊 撘10幾個站人工都低

佢唔鍾意男人

你成身肌肉

乖仔樣但係壞壞的

知道

-.-

你捱到就得了無事的

唔好意思嚇親你

幫人補習同呃鳩人錢有咩分別
講緊你唔係好叻好top幾%嗰堆人
除非你好有熱心好熱誠諗住幫嗰學生啦

腹黑係最正講真 好鬼搞笑

希望啲學生唔好太蠢就好

比心機

前題係靚仔

都有道理嘅

學我未
我一定學得好快

又靚仔
真係好揀擇呀你陰公

邊有..
張圖咁就ok

唔打扮咪唔得囉

佢未打扮嗰個樣我都ok

你唔打扮我都ok

道理唔係人人都想聽架嘛

之前1對8啲學生算醒會輕鬆過1對5啲蠢蠢地嘅小三填標點符號都完全錯哂 但個sir都放佢走

未打扮

我聽

比你你會唔會放佢走

我覺得佢好似中國人

咁... 我地都係..

唔放

崔珉豪型多多聲

咁所以我咪話 我唔高要求

係嘅⋯

不過我最鍾意李珍基

胃痛

叫咗你唔好食咁快架啦

但係我都知..
唔會搵到

啱嘴型 可以一齊進步就得啦

neither

祝你搵到

搵到你

你入到嚟已經搵到我架啦

你咩意思

你衰

又要我氹呀

唔係
好悶

有幾

有咩做

睇緊靈能

攰

食完就攰

想攬攬

諗下先

K

好撚柒痛

你食咁快做乜
有無藥呀

做曬啲嘢未
陣間抖唔抖得

攬攬

又話唔中意女人

w(ﾟДﾟ)w

你男人

又聽邊個講

睇唔透呢個咩表情

我真係咁樣樣

唔知
太過謊言
累了

因為未做曬嘢？

唔好攰

想見他

快點

想9up一陣 有無人

睇到有啲攰

無啦
佢去旅行 理都唔會理我

Dog

上嚟好多人理你

狗乜。。

different

又搵人攝時間

想做狗

係
因為我唔係男仔

男人老狗扮女人

咁講嘢
幾時有miss 過你地d comment

咪臭係

快點，想摸

推我post未

笑撚4

你都無開

食藥未

開左幾廿個

真心痛 屌

點知你第2個ac係乜

摸我please

雪花非花3283

點解
藥好貴？

摸了

你咪假花

做咩

派膠比你

呀！！！！！！！

袋好了

唔舒服就請假返去抖

風雨不會沒了期

Dying

sam

攰鳥

又話唔好攰

終於會等到風起

話說我個名係有意思

我好耐無攰鳥

咁你講未

立即

？？？？？

無人攬

我都係
不過唔緊要

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住女神再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係G，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

咁真係早抖先

勁
一日打幾次

笑下咪好

Sad了

真是唔想再say

??

Say到攰

Say

【學生動源緊急呼籲全體中學生切勿參與和政府閉門會議】廣傳🔈

學生動源緊急呼籲全體中學生切勿參與民政事務局於本星期五即2019年7月19日下午4點30分至6點於香港添馬添美道2號政府總部西翼26樓政策創新與統籌辦事處多功能場地所召開的閉門會議。

早前政府曾嘗試聯絡香港各大專學生會進行閉門會議，企圖營造出大專學生會作為反送中運動大台代表，幸好大專學生會並沒有答應政府進行閉門會議。

但據消息了解近日政府以民政事務局名義聯絡中學生表示希望於本月19日安排中學生與政務司司長張建宗、香港特別行政區特首林鄭月娥以及制定中央政策相關的官員會面，並表示會議將不會有任何記者採訪，形同閉門會議。

但有關閉門會議並無交代目的，僅表示希望聆聽學生意見，有見及此學生動源強烈建議任何中學生 *切勿出席有關會議* 以免被香港特區政府利用，以營造出已聆聽青年人的聲音之假象。

學生動源不排除將於當天號召市民到場抗議。

2019年7月17日
學生動源

要講比師弟聽先得！

You introduce some boys to me

我無正的仔仔介紹

Normal boys are okay la

你咁高要求

邊度有啊

唔係咩

你啲圖咁高汁

我覺！！
但唔係我嗰type

唔係我type tooooo

咁樣我都ok

你先係我嗰type

搵知香港既有呢啲五官都唔算易

Yes

想知我係咩type

Gold fur short pants 4mk

Me still m痛。。。

男人老狗流血

食藥未（4）

我喜歡既type

想拎光環？

我唔係你諗嗰啲短褲 咪屈呀

得你歡心就得了！

真心咩

咁你係咪

想問下日夜子如果有女仔追你你會唔會受

我有佢咁樣 我唔駛叫春

我真係以為你有佢一半

日夜子把聲高定低

好靚女先

個一半點計

點先叫好靚女？
靚女唔夾你受唔受？

叫你形容下你5官得唔得

中

oic

屌我就死

點解你仲未肯食藥

好難形容架喎
雙眼皮
有鼻樑

夾先得
鍾意我就得了

咁都唔差呀
做乜講到咁差咁

咁姐係你男女都會鍾意嘅意思？

分開睇同合埋睇唔同

男仔 9成掛

男仔有鼻樑都唔會差得去邊啦

你又話你受女仔

請假返去啦

難啲受
以前鍾意過女仔

係人都有架啦

搵返嗰啲女仔未

....
鼻高就好睇的

點解要搵

唔係只係睇鼻架嘛

你係可以鍾意女仔

最重要都係個鼻⋯？

都話難
鍾意男仔多好多

眼都好重要

唔記得咗你有無鍾意嘅人

女仔就係

男女 眼細都唔好睇 講真

Sosad sorly

無

原本係咁

邊夠膽

都無人知你鍾意邊個 驚咩

好感人

好難鍾意人

鍾意係咩感覺呢

你清楚啲

識玩

又比人dispose 了

sosad

變左單tick

始終都會2剔

block左就唔會啦

無啦啦做乜會封你

無原因
唔想再煩囉

點姐到底 肯返去未

未

你煩唔煩得過我

係咪仲有好多嘢做

聽晚去朋友家睡了

唉 我成日都比人無視架啦煩到
煩到犯眾憎

我問緊你煩唔煩得過我

你有無比人block啊

我日日比人block

佢真係block你呀？

點樣日日

唔知
但唔知點解變左單tick
正常睇左就雙tick架嘛

我(單tick)

佢(同我講野)

btw 女仔我鍾意依種

好複雜

好耐無留意女團

成個303最鐘意佢

切胃

ಥ_ಥ

979

980

327*3=981

491*2=982

即係佢應左我
但係我sd出去嘅上一句仲係單tick...

識貨

好靚女

Bug

329*3=987

我再講野佢都無應過我了。..

496*2=992

不想活了

.